屌你老母大家一齊收林祖舜皮！！

I am here with you all!!!!!!!

撐

包皮風

跟你

林祖舜食屎

好多廣告...

風仔

駁唔到

風仔 一齊收9佢皮

十卜包皮